三男打劫 600 卷廁紙 認罪各判囚 40 個月

武漢肺炎掀日用品搶購潮 三男打劫 600 卷廁紙 認罪各判囚 40 個月
立場報道2021/3/11 — 18:58

40個月÷ 600 有免費住宿包一日三餐計返仲有賺啦

大概偷一卷坐兩日

搶廁紙同休班警搞細佬女差唔多刑期

好撚離譜差佬唔應該坐監

咩吖
今日有個強姦警 無罪添吖
香港仲有法治
香港仲有楊岳橋

呢啲讀唔成書嘅垃圾，為咗少少著數，結果坐三年幾，真係笨柒

（27歲，倉務員）、李甄陶（34歲，運輸工）及李業堂（30歲，紮鐵工人）

又真係幾撚柒 為咗廁紙坐幾碌

和你搶

記得嗰陣有人鳩吹話生產廁紙嘅廠要轉型生產口罩，所以有班人走去超級市場排長龍買廁紙

而家睇返真係覺得成件事都痴撚線，廁紙都有人冒坐監危險去打劫

CLS, 有乜咁大件事要坐 40 個月？

除返開都係坐兩日到啫

有免費住宿包一日三餐仲有免費醫療你仲想點啫

竊鉤者誅 竊國者侯

黑警強姦都撤控啦